好掛住以前條 MK 妹 ...

今日執 HDD, 發現十幾年前張相 ... 突然好掛住佢 ...

你可能係佢一生既陰影

呀嬸黎啵

2006 年, 果陣冇濾鏡, 冇美圖秀秀, 完全係最真實, 最清純一面 ...

樓豬po我張相上嚟做乜

希哥

幾正

幾清純

CHING識食

屌你 post 我老婆 痴撚線架

Mk,邊撚道mk? 樣衰又話係mk

來, Post 你老婆生活照上來俾大家 J 下 ...
當年冇錢買套, 鍋鍋中出你老婆, 真係爽到 ...

我阿嫲...

咁都mk?

笑了